一人一個the sims 變態玩法

我試過開左個save係有我同5-6個靚女同學 之後日日啪啪啪

生B, 唔理， 社工上門， 殺人， 餓死B, 賣骨灰賺錢

落泳池游水，然後拆左條梯

困一個人係房 餓死佢

整左間陷阱屋出黎，再瘋狂叫人開party

日頭返工夜晚寫書搵錢
假日去公園彈結他賣藝
租最細嗰間屋,食野永遠食最平
唔去識女仔,幾十歲都未破處

玩sims都做毒撚

個女睇住阿媽同阿爸扑嘢

真係好撚變態

不斷返工同不斷讀書
好似玩緊自己嘅人生咁
但別有一番風味

當住老婆面同鐘點啪啪啪
同個有錢女結婚 住入佢間豪宅 將佢屋企啲廢老塞晒入我完本住緊嗰間劏房
玩賊仔玩到最高lv太有錢無嘢做 轉職政棍選總統
有個發明家dlc要廢物先可以做研發 但你可以炸散啲嘢拎廢物 出街炸燈柱 炸朋友架車 去博物館炸文物

BTW武術爆lv有人黎偷嘢唔可以打佢 都係要報驚

做獸父搞三母女個肚之後同個女結婚

咩版本最好玩

3
4 AI好笨柒

係自己間屋下面整地下室鎖哂啲男嘅係入面，得閒就落去啪啪啪同進行生育計劃

有時候想生女/仔偏偏就會相反
拿拿聲買個蛋糕迫佢生日, 等佢大個殺死佢